17宗，封酒店啦，反正佢地唔想做本地客

收檔啦 屌你老母

我諗一dd啦
前排去MO都係咁好SERVICE

你想班酒店狗跳樓咩
今年花紅又無 依家又黎的話佢地跳樓都唔掂
肺炎一爆就放假食屎
一時多返D生意又屌9香港人

啱呀
講到冇晒支那遊客被逼serve本地客咁委屈佢

酒店狗不得好死

封酒店啦

封酒店仲可以去邊度爆房?

好屈委呀
你班窮鬼港豬

封晒最好
等佢地唔駛日日對住班本地西客咁辛苦
全部wfh

班港女咪又繼續9衝

屌佢老母

執酒店 重/改建做住宅
反正又唔做本地
又唔做外國
強國自由行又唔過嚟

MO係幾好服務

17宗，封狗屋啦，反正佢地唔想做香港人